[有圖]台妹，無伏，白到出汁

係咪好撚好笑你覺得

正評引伏

都幾

做乜撚？

我覺得可以

你老母？

張相黃到咁都叫白?驗眼啦仆街

小心夜晚搵你

有怪莫怪

Agger